當年薜凱琪真係好正

長頸鹿

非洲

豹紋

佢對腳好正

當年佢出第一隻碟化到塊面蘋果咁紅已經覺得靚女

依家仲學人賣避孕藥廣告

係 好正。。。唔知佢呢家煮野食方面點呢？

屌…d竹升妹真是好麻煩

每次行過些利街都會諗起呢首歌